有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (165)

唔小心一百六十五咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲開post

希望大家開心啲同早啲訓教

十分唔難拎啦

去邊

橙

Link

法國你長期mon 1001

你拎到？

小心熱到溶咗

唔難啦

拎唔到請食飯

去圖書館歎冷氣

典型廢老

Thx

Ok

真

熔左副con

個圖書館遠到痴線
未去到已經溶咗

見到你

再配過 不過講起我都要買了

變水

又話配

做咩stalk佢

無街出 買黎做乜

總有一兩日

屋企戴

Wtsapp 咗你喇

真係得咁少？

我想睇吓佢有幾大波

都話你有FD子

玩咩

微波

俾盡三日

咪係 成日扮毒

唱k都唔止三晚

肥仔波

屌真係冇 又提我傷心事

係囉 早兩日又打牌

又屈

唔講啦

打完咪沒街出

知咩事啦

哪有錢唱三晚 我老豆開呀

出街多過我

我真唔知

你300磅 俾我都唔出啦

偽毒 屌

我冇錢輸 唔打了

309呀今日

又重咗 仲點出街

驚窮

所以咪係屋企囉

唔使瞓

Join ok?

佢weak

下次贏咪得

我認

驚變窮J?

爽

唔贏咁點=_=

肉償

賣屎忽

嘈贏又點

拎你啲肉去償ok?

唔贏嘅話...

賣底褲

渣ga

佢正野黎架

平時冇著開

邊個佢

唔得 你還你 我還我

圖呢

要着下 着五秒會升價一百倍

我估係你

慘 但充實幾好

Work life balance la

U

唔咁唔打 輸咗都冇肉償

你問佢啦 我唔方便

唔玩屎忽 不賣

佢點會比

頭痛

我升價定條底橫升

醒咗

Why

人地輸都係肉償 你點都有賺

喺街？

我份人現實 要錢得

你試下色誘佢比

非gay

底

我好眼訓呀

點解呀

陪完媽媽返去抖下

Sleep

不了

瞓咗幾耐

幾驚你試啊

初戀分手好痛

計下計下都十個鐘

初戀難忘 初次心痛

No格劍

初次失戀加初次綠帽，痛苦double

真係好撚痛 仲要原來佢唔係真係鐘意你

我直覺話我聽炒粉係幾好J，快上

講左一大埋籍口 其實到頭來只係唔鐘意你

嘩 你好似好明白咁喎

我接近帽 佢大把女仔朋友

緊係，我咪試過囉

Sam

你啲直覺浸過屎水？

因為眼訓囉

浸過溫泉水

Soon

11點起身

最好箍得更緊

所以咪浸到你鳩鳩地

Paper唔知寫咩時事議題好

咁係慘d

再瞓啦

拿，係我本人問題
唔好話個溫泉

Sir we same same

咩方向

老啦 唔洗訓咁多

Lm

Ok 你啲直覺鳩鳩地

咁耐先上黎

咁學咩人講眼瞓

鳩太郎?

我唔知點面對你...

無衝突

我唔喜

咁再反省下

係呀

做咗咩衰嘢

我都想知

番緊

都無做過好野

要可以睇到民意係被media 塑造出黎，同埋media 代議政

懺悔了

呢個我唔知啦

飲左佢樽洗面奶

名牌嘢？

飲啲野

返到去好好休息！

我會幫抱緊整個新聞搜集器 你篇文幾時交

飲咩解到頭痛

點補償

聽晚

砒霜

LA MER

塑造係點定義
引導民意？選擇性報導？Falsification？

唔知 不過幾好飲

俄羅斯同facebook果單野？

咁搵啲互相矛盾既民調 睇料做人

叫佢買返is ok

你點話點好啦

你真識食

但我想試其他

叫佢買其他

其實都係幾難做下

想知可以讀我嗰科
好多野都關事

買返SET套裝返黎

最慘係present過，上堂講過都唔做得

岩岩想飲
但老母唔比

咁唔想知了

要補眠

同你講定早唞

You don’t need any skin care la

CLS

又唔比?

大覺訓吧

好賤 借雞衣話我樣衰

佢平時係咪好大壓力

又屈 就黎比你屈到要摺埋啦

母親節開年

咁早
眼有d乾

眼藥水

想睡

日日都可以係母親節

佢話唔好飲啦 幾十蚊杯

抱抱

想下先 留返夜晚瞓

明明就你話我先

點解咁問

啱啱起身

你想飲咩要幾十蚊

簡單黎講
個人覺得media講嘅信一半都比多佢

咩都唔俾 又成日話你咁

不嬲當故仔睇

星巴克都幾十蚊

不嬲唔睇

貢茶個啲唔駛啦

問下先有計傾㗎

冇帶

收咗人樽melatonin
但自己想食

即買 我會

珍奶

返屋企飲水都唔駛

由細到大都係咁

咁貴 邊間 天仁都好似廿幾左喎

貢貴要幾十蚊 又係排曬隊嗰啲牙

老母話幾廿鈫又唔代表真係幾廿鈫

天仁仲要排十年

加咗價好似

(Hug)

噢唔係啦
我之前係佢面前飲就Starbucks
可能佢以為我買個d

我 聽唔明

話左唔撚會再排說唔會

真係無d咁既事呢你聽我解釋先啦

呢家幾錢

好彩我老母講人話

有咩可以唔明 老母唔撚知價有幾奇

好 比個機會你

以為你咁易動搖添

唔記得嚕 早排日日飲 依加冇乜

要睇晒唔同media點囉

千祈唔好食煙 因為你想像唔到佢有幾難戒

有錢人係唔同d

寶貝女

一杯夠買半包煙

冇錢 之前飲16

好大杯 飲唔曬

咁我寧願唔食包煙飲兩杯算了

完左啦

真，hand ching —定日日starbuck

乖啦
咩事

慢慢飲

完了吧 如無意外

飲水好了

戒煙

茶理史呢

戒成典

健康

半包夠兩日半

第一日識me?

What?

快一星期了

日日去bu扮學生平價飲pacific

同我一齊唔好食

有無飲過

祝你成功

咪玩 我戒之前嗰日仲一日包半緊

好

無 茶湯會就有

沒 毒撚不出街呀 聽都未聽過

一drink就食返

眼訓要膊頭

你幫佢買咪得

睇完得個嬲字

未聽過

次次去飲見人食嗰下好撚難頂
本身飲野已經食好多

我果日都係去dum垃圾見到有人飲淨
啜左啖就糖尿了

成個人俾哂你

太邪惡了 要戒了

你咁重煙，突然唔食=自殺

第幾日

有糖不了

Yes 好撚辛苦

班frd本身戒晒
依家一飲野佢地食到索鴉片咁

可以快d爆血管

減量先再戎

就一星期咋

全港大部分media都中資，再唔係就係左膠
扮到幾中立都好，都係避重就輕
睇晒咁多間都冇用

大紀元

同fd飲我食硬

傻啦 唔關事 咁樣一世都戒唔到

其實都係依一年先食得咁誇張
以前一盒過到3-5日

林則除

我識人因為想追個好憎人食煙嘅女仔
然後同佢講嗰日開始唔食就真係冇再食過
但想知真係得？

減不了 反正戒 一炮過

會偷食

一聞到煙味成身蟻咬

根本就唔會有中立既情況出現
睇同寫果個都會有bias架啦

如果你追條仔叫你減肥 你減唔減到

得

精蟲vs煙仔

食煙好貴喎 窮撚食唔起

自己捲

真。。。

係...食煙果D都非富則貴

化妝都係。。。

一包夠我食兩餐m記

好在我去用試用果D者

果然冇估錯

減唔到

陣寒酸味出到

兩餐都加大都ok

港豬太多
佢地邊會明

我識果個做到喎

又笑我無錢

咁肯定？

真男人

煙散戎定肥難減d

肥

我都係咁話

戎J

我冇

一定係肥啦 雖然冇食煙唔知

有女戒唔戒都無所謂

你為咩而戒

真男人 但戒耐啲再講

你搵小狗，抱ching,hand ching

隨口講過 講咗咪做

有女都戒唔到就陰公

DLLM

我減左廿年都未成功過就知難啦

咁就gg了

冇j

請你食枝

今年貴庚

Ok成枝咬

廿二未到

一歲幾就開始減肥

我有咪得

睇人

順手養埋ok?

滾動

真 不過講到明唔包飲酒

做乜野有個咁既結論。。

15

訓先。。

快 比D黎

出世就肥
仲要俾親戚話我肥到好似毛公仔咁好好攬

屌 又訓

睡魔

又話老

幾時收工呀你

廢老

想攬

啱啱返到屋企，好熱呀，成身黐立立

嗨

sor 今日真係好撚熱

小2激光！

沖涼

搞完啲嘢？

下 點比呀

依家先5月，遲啲點算

有無人有聯校圖書證幫我借書

唔比我點食野

D frd勁鍾意攬我

醒左了

Join攬

其實我係食得煙而唔係食煙
由中六開始接觸 到而家加埋都食唔夠五包

快！

唔比錢你你無口架？

依家去

Chill

啱啱沖完

睇嚟廢老乜都快啲

會唔會快咗啲

If you are good at something
Never do it for free

How much per hug

倒貼

咪撚屈啦屌

你好攬嘛

搵錢快唔快

Yes...

Great 攬多幾下

差唔多啦 我都無乜時間淨了

啲錢搵佢

計時間

得個快字

無錢買野食呀

我好攬柒好攬肥

斷秒計？

連學生證都唔見左

無。。。

梗係啦

咁撚貴 抵你窮

嘩 磁石錢

叫毛毛同你一齊去乞

計法黎 都未講幾錢。。。

你有錢都唔請我食下飯

我都想攬

我幫襯開 知道斷秒多數貴

不想借邊間u嘅書，搵嗰間u嘅人好似快啲

你有女又唔見你話介紹下

睇唔起薯片

朋友都無 哪有女 你老母

價錢依d野唔岩咪講到岩囉

我地底泥

睇得起 抱就未必

你倒貼啦 應該差唔多

咩呀上次先見到你開左2張枱

309磅都抱唔起

唔怪得越做越窮了

個屎忽就可以開2張枱

兩間房都開都啦佢

公主抱喎

39磅都抱唔起啦 仲多個0

姐係開左2張啦

你就真係得啦 多朋友

真係錢多朋友多

你試下練大力D

你唔得就唔好覺得人人都唔得

無人黎 有乜用

係啊係啊 朋友多到要book兩棟酒店招呼佢地

又多朋友 又有錢 羨慕!!!

做我隻私家雞囉

求下我

依個星期飲咗4次 冇食

多水真係好

無問題

幾有錢先可以飲4晚

廁所水就多

你口水都多架

多過茶囉 都叫多嘅

你嗰晚

真訓

冇哂

訓左唔好醒

但係我仲未食82年紅萬

想

唔好但係喇 由佢啦

夢想嚟

啱
由佢啦

we’re broken people living under loaded gun

講到好難實現咁

想去Tallinn

你講到咁易嘅

有幾難

為夢想奮鬥

@蕃茄妹
我買咗紅盒cushion 粉餅 吸油紙 lip blam bun樸 送咗塊mask俾我 因為條友計錯錢 鏡未拎

heyhey

如果你肯自貼 應該幫到唔少人

但首先要瞓得著先

未夠高lvl

啪藥

返緊工之等緊外賣到之你問我答

嗌咗乜

外賣到了

正 以佢為目標

海南雞飯

正

點解咁遲食飯

個晚食左1.5包 係人生一口氣食最多既一次

Every step that i take is another mistake to you and every second i waste is more than i can take

自己想幾點食就幾點 午餐連晚餐

收返埋啦

i’ve become so numb i cant feel you there

If i just let go, I’d be set free

堅抽

MAMA地

好食 非味精雞湯 仲有個醬辣既巧巧味

你食薯片啦

個人認為個醬係重點

食左蓄茄味啦今日

梗係

lift me up let me go

水煮魚晚禁止吸煙
可以不

我平時唔會無啦啦食 係如果個場合多人食先跟機

so i let go watching you turn your back like you always do

ok

頂唔順開冷氣

其實你食都冇所謂
身邊太多人食，吸慣二手煙
我會自己避

元凶到底巴定絲
真心覺得女仔幾靚一食煙咩氣質都冇晒

元凶來唔來 星期三晚

二手煙真仆街

我唔講呢個po邊啲女仔食煙了

一齊頹啦

都係睇樣姐
有啲人睇落似會食煙嘅咪冇落差感囉，反而冇乜感覺
有啲人好女神好氣質，食起上黎個畫面嗰種落差感真係好令人失望
你話我雙重標準都係咁話

最撚憎兜口兜面對住人噴煙

點解咁煩

有啲女食煙好型

唔會覺雙重標準 睇樣好正常啫

點解我咁犯賤

自己食開煙都唔鐘意俾人噴

頭先搭火車對面條女好似望住我

我似食煙樣

Who are girl

可能想抄你牌

Im rubbish only

點解人咁犯賤

人類總是犯同樣的錯誤

唔準你咁講野

Helloimrubbish

人係咁

被分手點解可以咁痛

因為你唔捨得

點解要係咁

因為女人雞嚟

有女係到注意唔該

睇你想付出幾多啫

小心..

搞咩黎

Is me

Y no say hi

Me shy

星期三抄你牌

我好蠢
付出完得唔到想要嘅
就繼續付出

唔關事 人際關係唔係買賣
係你想付出就付出 唔係想要回報先付出

你見到唔調頭走先算

me又抄

點會走 要食飯㗎嘛

我見到希狗都無調頭走
定係你見到我會調頭走

如果係求某種回報先付出
嗰種唔係愛，係交易係手段

我都抄

咁求佢開心呢

上個月仲好地地，好開心，
今日就講睇唔好我地有將來

我會離遠觀察，一見唔對頭就扮有事黎唔到

你控制唔到既野黎

有冇發生啲咩先

抄手巴

屌

岩岩上左間女僕咖啡店 見到條女好撚正 我好想問佢價

問題點開口 一陣其他女爭住報價咁點算

佢抄ed

我有

Not my本意

咁求佢愛我呢，咩係愛啊

失望了

你要曬佢

我好簡單 見到佢開心 我就可以

我睇緊我的男孩

點為之唔對頭

佢做左咩野強逼你

我睇緊我的電話

唔關佢事 係時勢所逼

唔係條條女得嘛 有d佢比番錢我 我都唔屌

要主動出擊了？

感覺呢個人好恐怖
感覺出現左會好老尷

Btw 唔對路

要留訂枱電話

上嚟叫下春 9up下真係開心好多

主動dup走廢紙

呢招好高明

我最好永遠困在 垃圾廢紙堆

聽聞呢到個個都好好人屎 應該唔會嚇親人 老尷仲難啲 除非你唔鍾意人自來熟啦

我會廢紙利用

戲黎架

支持環保 你我有責

有人話想一齊自殺
好開心

唔好on9當有趣就好了

炒粉自來熟

Who

我部電話都有戲睇

至憎環保撚

識左兩年既女仔

屈我 嗰個手巴嚟

小2最on9

Go

將你再一次變成垃圾

?

駁唔到

好彩我唔係

你go 係叫人追定叫人去自殺啊

希仔囉 雖然佢係我老死 但佢珍係好on9

內向仔 淨係識到自來熟嘅人

追

現實我真係好憎人自來熟

一句就引晒你班賣兄弟的走狗出黎

Yes 啱你

星期三出嚟一齊食飯囉

手巴收到了

上網熟左先

影低你班金鐘仔先

佢邊會介意呢啲小事

所以咪老死

同九大妹熟左了

旺角仔咋

問問先 佢唔鍾意我同網友出街

咁佢應該係想話好憎我

攬炒

糕?

Well done plx

Gogogo

驚 走先

睇路

失戀得二日
好sad

好想揾番佢

炒埋車

Bomb

搵囉
如果你覺得仲有機會

Good job

死曬

小圈子

一定係

有人陪

go

做咩扮熟

做鬼都唔放過你地

真熟唔到咪扮下囉

驚了

佢地好喇 放過我

做鬼都上嚟叫春

我一視同仁

唔巧唔開心，同你熟啦

Where

做鬼都仲要叫春死來做咩

去偷睇佢

我好自來熟㗎 你好憎嗰啲

想下好喇 生前做唔到 死咗都唔會咁易

咁我唔死了

i message

真係架？
我都唔覺得你似既？

隔住個mon都估到㗎咩

聞到陣味

1001

1002

我得鳩味 麻甩仔一個

668咋

Is real

聞下先

有炒粉味

幾日冇洗

正呀

會臭死人

你食開啲粉有鳩味

有腸仔

所以出到嚟通常都係我嚇親人

我冇食開 唔知了

食din遲大到啦屌

Hi

又出街 屌

咁早醒

食個飯姐 要比人屌屎忽啦

毒撚喺屋企餓死都沒人知

係咁架啦呢到

其實係咪都要俾人屌

大力D屌佢

我驚我嚇親你地

岩岩打左幾次電話俾你都唔聽

Oh瞬間感到被愛

有街出

比人叫醒了

又要鬥恐怖 實我贏㗎喎

哦!!! 又小圈子!!!

哦！！！

油頭毒撚 骨精強咁

夠鐘食飯

我地俾人杯啦

呢到個個都自稱油頭毒嘅 大家都不可信

有無生暗瘡

咩我地 都唔包括你

等我一個人出街杯曬你地班仆街

成面都係

真油頭毒撚

明明就係我地

送緊去堆填區

對唔住 我狗衝到出曬汗 聽唔到

一個人係屋企

換個角度諗 你地係孝順陪屋企人姐

As always

唉

心淡

比我實早到半個鐘以表誠意!

唔是我約

仲要有人約

別排我

明明係你排緊我地

唔好玩我啦

杯佢意思係咪集體放飛機?

謝謝大家約me

Yes 我怕mk...

一蚊跟機ok?

老死嚟 典會排

薯片召喚

佢地會排我地

咪信佢 佢老mk來

出黎啦比卡超

啱啱老豆煮蟹，好好味，好多膏

噴射火焰！

三張幾 差唔多啦

自私!!!!!!!!

咁你都啱 你真識食

屌 我食曬

我同老豆share咗

你男定女

熱氣野
岩我

pizza尋晚食咗

召喚嗰個青瓜味的

香港好似唔多見，之前係大陸食過

Pizza味呀

佢D字好男 床單色好女

我未食過 大陸又未去過

女細食啲，佢就可以食多啲
不過我是男的

我係到

用呢包熱浪迎接夏天

出現了

歡樂卡在哪?

... 今次我帶左鍵盤出街

仲有位

究竟好唔好味呢

pmed

扮男

沒

離別了若想心安 先不要每夜重翻舊案

唔好批鬥我

識食一定食青瓜味薯片

Eat u

隔空示愛呀

食緊

圖

[

what is your ig?

不了 未夠夜

大家老母節無出去食飯？

冇老母

食緊老母

講起就嬲
岩岩開緊團打巴龍
我係jg要重擊隻龍
點知得番1000血時
我老母突然推門入黎問我飲吾飲湯
搞到我早重左俾人偷龍
我慶慶地即刻沖出門口倒佢既湯落地
見佢眼濕濕咁抹地先gur翻少少

ig name ar

真巴！

唔好笑

pm左
等批

有冰個follow?得23個

冰燃個系進ming babe

最毒個個係我
巴打唔好以為我好好恰
我依家拎住個個係機械鍵盤黎

開人名..........

諗緊follow ho ng ho

日日都是老母節 食都唔揀今日

梨先系曰曰lomolomo

想請佢食子彈suki

On9開人名
你自己回五十個reply推走佢

甘似fake ac

個個係另一個....

駁唔刀 老母萬歲

佢ig statement

俊明唔係女神咩

禾sick quote

唔係手巴咩

好彩你頭先冇爆個個係我黎
嚇死

笑 幫你推post

[member]
唔記得加密[memeber]

。。。。。。梨地用珍ac？

仲推

叫六索送佢隻老母play av 俾你

唔撚要啊

食子彈is ok

你都未批我

我係....mcfitti

無睇到follow, 你張圖下面有寫字

你嗰個都叫真㗎

007 入子彈

我呢啲00後唔知你講緊咩

原來我大你地廿幾年
如果我有小朋友都可能同你咁上下大

叫雞同D姐姐講,佢地sick do

yes

我今年九歲囉 唔使好老都做到我老豆㗎

ok I follow u immediately

窮人生仔正仆街

chacha ching

兜

千其唔好做仆街 捱死我了

想我嬲?

上水lu 食完din了

我有戴套
係你老母吉穿左

食幾啖就話飽
下次唔好叫咁多餸ok?!

YES!

屌 今日佢大曬 你認咗你衰先啦

又唔分享下食乜

你游咁快做乜

lomo day diu lomo

又係老豆你教我做人要行快兩步嘅

咁我叫你行定叫你游

咁me瘦絲黎加嘛 胃口唔大
btw今次太趕冇帶到銀包
我下年還翻比u

我錯了 下次射我落牆咪算

再嘈拎生果刀隔離條法包打柒你

下年你做人老母喇

食茶記啲垃圾食物姐 廢事影啦肉酸

Oh賣飛佛

followed

分享可以文字嘅

勁 有ig

下次到你射落牆

is!

你準備好負責任未?

no response cancelled

下下空炮 我係咪好冇撚用啊

姐係想我埋單

你唔係拎多啦a夢d 垃圾黎用is ok

頭先都係你埋啦
唔差在埋多次

唯有係咁喇

想食了

accepted follow?

渣ga 聽日去食先

推走我的戇鳩

why all fake ac

931

ching dim sin have ptgf follow?

唔知 瞓醒再算

平時睇開like開

me newbie to ig

我真既幫我含ok?

銅記咁遠

946

無野了

揾都唔知講乜

ok I am 0 jai

950

咪屈我 我毒撚來

咁我幫你含ok?

953

pmpm tg LeoLee05052

點解你搵到我tg

真gay?

射左

好彩唔玩tg ig

970

好彩我借人lihkg

爽死了

時0時1？

好彩我係機械人

點解係我

未到呀

Ok 唔彩你了

980

想問有冇人未食飯

你

我煎左royal 級牛排

有啊

我食緊牛離

哦～

雜啊仆街

我等五秒先reply 先

1001 仲唔撚係我

999！！！